
                      Espectacular ella, increíble...la belleza y la elegancia hecha mujer!!! Con él te ríes bastante. Muy entretenida la película, romántica
, y con un trasfondo bastante profundo.
        
            